# CONICET - GICSAFe
# Contador De Pasajeros

#Version 1.3.1
--------------------------------------------------
Nuevo: Diferente código base 

Nuevo: El sniffer no actúa en callback sino como interrupción por eventos

Nuevo: Estructura y Json en paralelo

Nuevo: Multi conexion habilitada

Nuevo: \n imprime las tablas en consola

Nuevo: Parametros impresos al inicio

Nuevo: Avisos de razon de ultima caida

Nuevo: Indicador de duracion de ejecucion

Nuevo: Monitor de bateria

Nuevo: Subida a MQTT en un solo bloque (NO! en revision! -> Por ahora es bloque a bloque)

Nuevo: Hasta 400 dispositivos
